點解男人會對著制服嘅女性情有獨鍾？

例如學生 空姐 etc
點解會咁

就正如點解女仔情有獨鍾啲機師，警察，消防員嘅原因一樣

咁個原因係咩

女覺得男著起制服更加有魅力，好似好型咁
男嘅角度真係要巴打先答到你

男人著西裝呢
我係仔都覺得幾型

呢個我真係唔多好。

呢樣真係解釋唔到
就算套制服近乎便服
梗係多一份幻想

制服=服從規限=容易駕馭
滿足男人征服欲

其實講出嚟驚唔驚俾人笑
感覺就好似係種罪惡